兄弟爬山, 血債票償.................

周同學的離世, 和理非大概會有以下反應

1) 我信有報應

係, 我都信, 會報響和理非身上, 勇武呢? 一早報左啦.

2) 查真相討公道

係, 一日無真相都真係冇左個再抗爭既理由

3) 盡做, 幫襯黃店

我唔撚之幾時開始咁都叫抗爭, 你唔撚同賤商做生意, 叫唔叫做抗爭? 你唔撚同藍絲做朋友, 叫唔叫做抗爭?

4) 小心中圈套, 取消選舉

你唔做野, 建制自己都做野啦, 佢地求其自己施下魔法就取消得啦

5) 等美軍救港, 等海牙審判

哦

6) 都係唔會罷工, 因為唔返工真係再冇錢食飯同坐車抗爭

屌你, 唔係叫你辭工呀

7) 好嬲, 真係好嬲, 我會用盡方法響面書表達我既嬲

咁我唯有俾個LIKE 你

8) 摺紙鶴, 默哀, 祈禱

最好你唔好響公眾地方做………….

9) 都習慣左啦, 陳同學又係咁, 周同學都唔係第一個, 日日都有人跳樓………

港豬適應能力係最強既, 你不能否認
10) 繼續等民陣搞維園遮打

完.

唔好再講「一票不投xxxx」
效果好差

口號要淺白易明
例如：
愛民主，去投票
支持民主，要去投票

另外

五毛策略：

周圍講人血饅頭、血債票償

叫民主派唔好投票

然後呼籲人投「建制派」好過

佢地想令人討厭投票

大家明白曬啦

拉！失敗撚+分化撚